強烈要求廢除終止三跑工程，重建啟德機場

收皮啦，又話退出

我夠話屌你老母，唔通真係擺條撚係你老母個臭閪到咩

捉哂d港女去咪得